小心一個 35404990既電話

岩先打電話黎 有大陸口音 問我係咪xxx的機主
我話係 佢話有份強積金文件比我
我心諗強積金文件 你有我地址 點解要我出黎攞
問我聽日得唔得閒 我咁岩宏利強積金
而強積金agent係自己fd黎
問多次佢係咪宏利打黎 佢話係
問我聽日咩時間得閒 咁啱聽日真係唔得閒
我話我打電話再約 佢又chur住問我幾時得閒
我話我要睇時間表 佢又問我平時幾點放工

家陣d騙徒手法越黎越勁 約埋你出黎昆鳩你

你就約佢去長州再放佢飛機啦

咁都要人教